印度人黎香港係咪可以免簽證？

因為我有個印度客人想黎香港買嘢，要有咩手續？佢自己唔太熟

推

要上網申請張pre arrival registration

無錯

點解呢？

因為太多印度人逾期居留